數據就嚟用晒 搭長途車除咗上連登仲有咩好做

連登都無咩睇 有咩係用好少數據但可以kill time

使唔使貼幾幅圖幫你用哂佢先

唔好啊大佬 好撚驚啊 淨番半GB挨兩日

用剩返嘅data買data

On9買data唔洗data都買到 想買一早買撚咗

You are advised to put some footage in your mobile

Are you fucking serious?

搵十姑娘打返架飛機先

無data點睇a片啊

dl本小說

It is a practical solution.

有咩好介紹iPhone dl到？

聽歌
down定啲故，片

Thank you your lovely suggestion

運用你免費嘅想像力

片都okay 有無好介紹 Netflix 好多睇過

運用我嘅想像力屌鳩你

500mb正常用係夠用兩日，食最多data係ig,fb
上連登/打機食好少

Lihkg 咁撚多字 用勁多data

所以無上到ig fb YouTube 人生好撚苦悶

多j圖先係

屌你 你個腦塞滿咗 用勁多屎